<resources>
    <string name="app_name">TaximetroUsuarioNative</string>
    <string name="app_header">TaximetroUsuarioNative</string>
    <string name="terms_title">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_body">1. Información que recolectamos\na. Información personal\nPodemos recopilar información personal identificable como su nombre, número de teléfono y correo electrónico cuando usted se registra en la aplicación o utiliza sus servicios. Esta información es proporcionada de forma voluntaria y se utiliza únicamente para brindarle el servicio solicitado.\nb. Información de geolocalización\nPara proporcionar servicios precisos y en tiempo real, recolectamos información sobre su ubicación. Utilizamos el GPS de su dispositivo para ubicar su posición durante la solicitud de servicios de taxi. Esta información es utilizada exclusivamente para conectar conductores y usuarios, y no será compartida con terceros fuera de la finalidad del servicio.\nc. Información de uso\nRecolectamos automáticamente información sobre su interacción con la aplicación, incluyendo el dispositivo utilizado, dirección IP, sistema operativo, identificadores únicos de dispositivo, fecha y hora de acceso, entre otros. Esto nos ayuda a mejorar la experiencia del usuario y resolver problemas técnicos.\n2. Uso de la información\nLa información que recopilamos es utilizada para los siguientes propósitos:\n- Proporcionar y mejorar los servicios ofrecidos en la aplicación.\n- Procesar solicitudes de servicio de taxi y gestionar el contacto entre el usuario y el conductor.\n- Enviar notificaciones o alertas relacionadas con el servicio, como la confirmación de una reserva, el seguimiento del viaje y el cálculo de tarifas.\n- Garantizar la seguridad y evitar fraudes.\n- Cumplir con requisitos legales.\n3. Compartición de la información\nNo compartimos su información personal con terceros, excepto en los siguientes casos:\n- Con conductores: La información de ubicación, nombre y número de contacto del usuario será compartida con los conductores para facilitar la prestación del servicio de taxi.\n- Autoridades legales: Podemos divulgar información si es requerido por ley o en cumplimiento de procesos legales, investigaciones o para proteger la seguridad de nuestros usuarios.\n- Proveedores de servicios: Podremos compartir información con terceros que nos asisten en el funcionamiento de la aplicación, siempre bajo estrictas medidas de confidencialidad y seguridad.\n</string>
    <string name="accept_continue">Aceptar y continuar</string>
    <string name="welcome">¡Bienvenido!</string>

    <string name="user_name">Usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="remember_me">Recuerdame</string>
    <string name="recover_password">Recuperar contraseña</string>
    <string name="login">INGRESAR</string>
    <string name="connect_with">Conectate con:</string>
    <string name="no_account">Aún no tienes cuenta?</string>
    <string name="register_here">Registrate Aquí</string>


</resources>